朋友今日比人係樂富偷裙底，目擊證人請進

想搵返今日目擊果位先生

點偷?

成個裙底偷走?

偷拍

你朋友條裙咁短 都係想比人望

男人老狗着裙

點偷？

有咩可以幫到你

捉我唔到

再嘈就放上網

番到屋企先望到條底褲又黃又有漬